跪求創業龍同會計妹whatsapp sticker

好想日日對住會計妹同創業龍呀，有冇巴打肯整？我係佢地fans

同創業龍做咗幾多次愛？